親戚女友一句，全屋靜晒

頭先親戚黎拜年，
咁就帶咗條女。
黎到大家都有傾計，
條女就冇出聲玩手機，
完全係得個親戚自己講。

過咗一兩個鐘，條女叫走，大家留佢。
咁個親戚都叫條女留多陣啦。
之後條女話：「吓？講好2個鐘架喎，咁樣要加錢喎！」
突然全屋靜晒，
親戚急急腳帶條女走。

奉勸各位巴打揀女留人要三思，
免得把秘密公諸於世。

臭g

作得唔錯 送你個正皮

PTGF

原來係你條仆街仲要放上網

呢啲嘢暗啞底同個客講吖嘛
玩到噉，點畀生意你做呀

雞就係雞，唔識做人.jpg

未入以為臭你又奶

成家夾手夾腳拖佢入房女女女女女女女女女女女女女

條仔：係囉停車場今日收好貴，就兩個鐘要揸走啦

從法律角度睇，邊可以咁樣爆人出黎，咁樣係完全違反contract，你個親戚應該可以一蚊都唔畀，好似係

想知條女咁衰會係咩樣

PTGF咩樣咪咩樣

Ptgf黎

你表弟:唔好意思呀表哥，之後果兩個鐘我book左，而家佢係我女朋友

自

打

你搞返掂條數未呀？

如果講咗即時扭轉局面

呢d都要簽contract咩

根據contract law,口講嘅都係contract

5/10

原來真係有pt乖孫

2/10

兩個鐘咪最多一千 你真係想上庭搞大佢呀

另一個親戚：咦，但我岩岩同你兩個一齊搭巴士上黎架

女人真係

收錢做野咁唔專業架

臭你又奶Royal 級進化版

無是咁的 零分重作

重作

請問你改過啲咩，兩個回覆我睇左幾次都無唔同到

係咪上連登招絲扮女朋友去拜年嗰啲呀

又有新潮文

所以請ptgf,最多畀幾舊水按金好喇，尾數完左先畀

唔係按金，叫訂金

你多咗個女字

臭雞拜年